用safe check好造作囉🙄

冇人想知你safe唔safe😛

呢D毒撚連加左facebook都唔知啦